搭飛機將個椅背退到最後，坐後面個個好辛苦

有冇巴打絲打試過
坐你前面個個將個凳pan退到最後搞到你好鬼辛苦

真係好無奈架，尤其食緊嘢嗰陣。。。

有冇坐過飛機
派餐會叫整返直椅背

咁乘客唔可以自己挨返後嘅？
每排都有條女棟喺度看實你坐直嘅

食野個陣都係咁, 我會拍前面叫佢整番直。收左餐就無咩所謂。

睇你咩航班啦 有啲退到最後都無嘢

就係啲阿嬋自己食完就唔理其他人一野挨到最後，拍佢盞嘈 食啖飯起身打個乞嗤噴到佢成頭都係就算

好少坐經濟，唔知

係囉 諗唔明有咩問題 一直坐開機師位

咁如果全世界都將個椅背退到最後咪冇問題lor

次次都有人嘈依問題